女朋友做club有咩要注意？

明知就咪撚問啦

點樣做club

陪酒個d囉，唔通睇場呀

正當職業有咩要注意啫冇事既

儲定錢養便宜仔

準備啲安全套畀佢囉，你都唔想咁快幫人做爸爸架嘛

公價最少三萬呀記住

買定套同事後藥就夠

掃地唔得既

注意返個心態
唔好成日以為女朋友淨係比你一個摸

定期驗JER

注意你自己點解咁冇用要條女做CLUB

小心愛滋